［26］駕駛學院電單車得唔得

啱啱報咗名 棍 本身有1，2

個人覺得太貴，唯一勝在私人8字冇路禁

報咗名先問

我見駕院果部honda出面好似無 咩款黎？

呢個真 考26最緊要係打8字
8字打得靚 會比到個好印象考官

肥左兩次天光道8字
反而沙駕1 take pass